元朗班勇武真係好撚型。

兩次汽油彈都打中又唔傷無辜，聽到槍聲都照樣無走照砌個休班警。

發夢下次記住唔係沖埋去攬住佢，係抱住佢隻腳推跌佢，打mma要入地戰都係攬腳

打MMA對方有冇鎗呀？攬上身係等佢出唔到槍呀

咁現實呢？槍又掹左，子彈又打埋，重傷一件,你打過交未，咪上黎害鳩人

打咩交？爛仔交打唔小。打有鎗嘅我相信你同我都未打過。槍係佢跌低之後先出到。你攬腳佢跌咗你控制唔到佢隻手佢一樣出到鎗，你攬佢腰或者手佢無多個幫手一定出唔到鎗。個分別明唔明？仲話我上黎害人

睇真啲啦盲毛，我話攬腳失重心再推跌，唔係就咁攬實隻腳企係度。無錯，大家見到槍應該要即走，但如果你決定留底死過，即刻整跌對方既勝算比較高，其餘咩搶槍避子彈嗰啲唔該唔好睇咁多葉問